{
  "Enter your Hume AI API key from the Hume Portal (https://platform.hume.ai/settings/keys)": "从Hume Portal输入你的Hume AI API密钥(https://platform.hume.ai/settings/keys)",
  "Generate Text to Speech": "生成文本到語言",
  "Generate Speech from File": "从文件生成语句",
  "Create Voice": "创建声音",
  "Delete Voice": "删除声音",
  "Analyze Emotions from URL": "分析来自 URL 的动态",
  "Get Emotion Results": "获取Emove结果",
  "Convert text to speech using Hume AI's expressive text-to-speech technology": "使用Hume AI的表达式文本到语音技术转换文本",
  "Convert audio file to speech using Hume AI's expressive text-to-speech technology": "使用Hume AI的表达式文本到语音技术转换音频文件",
  "Save a custom voice to your account using a TTS generation ID": "使用 TTS 生成 ID 将自定义语音保存到您的帐户",
  "Delete a custom voice from your account": "从您的帐户中删除一个自定义语音。",
  "Start a batch emotion analysis job for media files hosted at URLs": "为 URL 托管的媒体文件开始批量的情感分析工作",
  "Retrieve emotion analysis predictions from a completed batch job": "从已完成的分批作业中获取情感分析预测",
  "Text": "文本",
  "Voice Description": "语音描述",
  "Audio Format": "音频格式",
  "Speed": "速度",
  "Number of Generations": "代数",
  "Context Text": "上下文文本",
  "Context Description": "上下文描述",
  "Trailing Silence (seconds)": "前置静音 (秒)",
  "Split Utterances": "拆分Utters",
  "Generation ID": "生成ID",
  "Voice Name": "语音名称",
  "Media URLs": "媒体网址",
  "Models Configuration": "模型配置",
  "Include Transcription": "包括翻译",
  "Callback URL": "Callback URL",
  "Email Notification": "电子邮件通知",
  "Job ID": "作业 ID",
  "The text to convert to speech": "要转换为语音的文本",
  "Natural language description of how the speech should sound (tone, accent, style, etc.). If no voice is specified, this will generate a dynamic voice.": "语音应如何声音的自然语言描述(音调、音调、风格等)，如果没有指明语音，将产生动态语音。",
  "The output audio file format": "输出音频文件格式",
  "Speed multiplier for the synthesized speech (0.75-1.5 recommended)": "合成语音的速度倍数(推荐0.75-1.5)",
  "Number of audio generations to produce (1-5 recommended)": "要制作的音频代数 (1-5)",
  "Optional context text to influence speech style and prosody consistency": "影响语音风格和假肢一致性的可选上下文文本",
  "Description for the context text (how it should sound)": "上下文文字的描述(它应该如何声音)",
  "Duration of silence to add at the end of the speech": "发言结束时默许增加的时间",
  "Automatically split text into natural-sounding speech segments": "自动分割文本到自然语音部分",
  "The unique ID from a previous TTS generation to save as a custom voice": "前一代TTS生成的唯一ID作为自定义语音保存",
  "A descriptive name for your custom voice": "您自定义语音的描述性名称",
  "The name of the custom voice to delete": "要删除的自定义语音名称",
  "URLs to media files to analyze (images, videos, audio). Supports up to 100 URLs or archives (.zip, .tar.gz)": "要分析的媒体文件的 URL(图像、视频、音频)。支持最多100 个URL或归档(.zip、.tar.gz)",
  "Specify which models to use for inference. Leave empty to run all models.": "指定用于推定的模型。留空则运行所有模型。",
  "Include speech-to-text transcription in the analysis": "在分析中包含语音转义文本",
  "Optional webhook URL to receive results when the job completes": "作业完成后接收结果的可选Webhook URL",
  "Send email notification upon job completion or failure": "完成任务或失败时发送电子邮件通知",
  "The ID of the emotion analysis job to retrieve results for": "用于检索结果的情绪分析作业的 ID",
  "MP3": "MP3",
  "WAV": "WAV",
  "PCM": "PCM",
  "New Voice": "新建声音",
  "Triggers when a new voice is created in Hume AI": "在Hume AI 中创建新语音时触发"
}